如果有讀IVE High dip IT可唔可以入一入嚟

是咁的我而家YC IT Year3 諗緊揀雲端,SE定係人工智能及手機軟件開發
我想問呢三科其實係咪都係好Chur同埋出路都會比較多

轉讀我i大EE啦，無死錯人

What is YC

不過我讀職專文憑點都要升返HD先

青年學院

yellow c 黃絲

SE啦 讀青衣 so far啲老師都不錯

偽進

HKCC更稱心

聽人講好似好Chur 同埋好多考試
利辛我冇乜program底會唔會好難上手

唔會 好基本野

IVE 仔識人工智能開發

似真心問喎

program好難嫁 唔係勤力就得

要邏輯

F你F到傻，臨尾個sem retake就話要改制，再F就所有野推倒重來，重新修練。目的就係F你等你retake比錢佢，再重新修練等你比多份錢，tran番D科又賺一筆。特別係黃克競分校某鄧性男子，佢手下弟子10個9個F，幫助黑店生意蒸蒸日上。正一教育界殺人凶手！串謀殺！

IVE正一黑店黎，千祈唔好讀。
F你F到傻，臨尾個sem retake就話要改制，再F就所有野推倒重來，重新修練。目的就係F你等你retake比錢佢，再重新修練等你比多份錢，tran番D科又賺一筆。記得特別小心黃克競分校某鄧性男子，佢手下弟子10個9個F，幫助黑店生意蒸蒸日上。正一教育界殺人凶手！串謀殺！

真，特別係黃克競個program老師又教得廢，講一篇文出黎全班無個明，最後又係食自己

紮鐵精英培育所

ive師兄留個tg答你

我加你先🤔

你留

利辛我對手機Apps係興趣大啲有冇巴打讀過人工智能及手機軟件開發出到嚟係咪會好容易搵到野做🤔同埋初頭會主要學啲咩

留tg